Ann Seban Lismenti Jaan Walge Naine tul ette, ja palles kui temma 2 Laste ossa jaggo mes Kährist om ütten totu Kui temma Janile naises läts saap laste jaos ülles pantus. 1, 2 Lehma, 2, 4 Lammast, 3, 1 Zigga, 4, 1 Kirst, 5, 1 Padda kolme pankile N:6  4 zirpi N: 7 1 Wikkat N: 8 1 Kirwes
Ann Seban xxx
Jaan Walge xxx
Pa Kohtomees Karel Wosso xxx
 abbi                  Mihkel Tullus xxx
    "                      Jaan Wärs     xxx
